成功不必在我 英文係咩？

有冇人釋到神髓

Sucess no need in me

Success is impossible at my presence?

英文要調返轉譯
I am here mustn’t success

應該由右向左睇wo Ching

調轉錯gramma wo